點解夜晚7點個天仲咁光？

好似5點咁...

夏天